而且因為片子不好賣，湊莉久只能參加「超亂交」的企劃

而且因為片子不好賣，湊莉久於如今市場低迷不振，她只能點頭參加「超亂交」的企劃。

不過，並不是每一位女優都能接受這樣的「重口味」，有些女優可能無法在鏡頭前自然展現自己，總會失聲痛哭。因此，只能佩服湊莉久這些女優帶來如此專業的表現與敬業，在市場不景氣的情況下，要殺出一條血路，真是越來越不容易了。

好想睇av女優失聲痛哭

湊莉久好樣衰

臭痢狗

七孔齊發?

其中一位男優係唔係叫C羅？

湊莉久比人圍屌，本人真係心痛

猁狗你AV界都唔受歡迎

玩超亂交比人圍屌，救出新血路

臭利狗

Allin左湊莉久

玩比人圍屌，有睇頭

洗唔洗啊

諗起之前有個po講佢含鳩屎撚

湊莉久

臭痢狗不嬲都係波台肉便器

依家比人圍屌

咁咪成地精囉

莉久比人顏射成面精姐

莉久

on9得咁少正評

臭猁狗

臭痢狗好樣衰 ，男人樣黎

圖都無張

純文字討論？
其實我幾鍾意佢

識屌

無睇開波，所以唔會因為個名而唔睇
之前一直J開，幾好睇

湊莉久表現如何？

湊莉久有冇拍過步兵

唔係引退咗喇咩？

抵呀, 改個名串利物浦, 冇人睇自己攞黎

臭猁狗臭到冇人屌

bbe117.正到爆

體育台

btw純文字？

你唔係想睇湊莉久呀？

樓主利身浦迷黎

表現唔錯，有套我記得係出浴果d，翻J好多次了

佢含到一半頂唔順